大春袋，估一球員名⁉️

Tips🍌🍒: 好大秋野

巴哥

韋拉

Why?

巴哥慶祝gif

大頸泡，估一球員

C朗

唔夠大

Me

伊巴

蟻

Sam cassell

葛斯

傅嘉俊

龜頭

big 根包嘩！

有創意，不過唔係我嘅答案

洛賓

賓c碼

ojo

迪保治? 大波子

盧卡古

碧咸

陳奕迅

陳奕迅打緊邊隊？

明星足球隊

有佢份架

史岱哲哥夫

大袋韋拿

星仔

看圖不解釋

戴倫賓特

三隻腳

朴智星, 因為睇到c朗自嘆不如